麻煩留意簽番兩項白宮聯署

依個post係特別比啲唔睇英文嘅人睇嘅

上面幅圖係錯嘅

其實兩個都係反送中嘅白宮聯署

上面係希望取消有關送中官員嘅美國公民身份同簽證

下面係要求白宮對負責香港送中條例的官員實施制裁

⚠️麻煩兩個都要簽⚠️

第兩項白官聯署先得2萬5人簽

推

push

簽完都唔會回應，簽黎做乜？

比一比你身邊嘅朋友知
唔好淨係簽一個

好過自己咩都唔做
然後被人當做支持送中嘅人

唔簽就等於支持送中？咁d義士冇簽，係咪代表佢地其實係支持送中？

起碼你簽咗，回唔回應係佢既事。
你唔簽就一定無。
多你一個其實好多。

麥康奈爾回應咗第二個petition

可能我講得唔好
應該咁講簽咗起碼你話比人知你嘅意見
咁你就唔會被有啲別有用心嘅人話你唔反對就等於支持

麻煩推比其他人知
第一項已經夠10萬
第二得先4萬
求大家簽埋佢啦